Security guards arrested for obstructing police duties

[BREAKING] 4 security guards of a shopping mall have just been arrested for wilfully obstructing police in execution of his duties.

The truth is: the Police forcefully entered a private residential property and the guards were just doing their job.

#whiteterror #standwithhk

Push

fuck the ccp

just wish the management person will protect their employees

btw i sent out thank you letter to praise them but the their emails were full

推

Rubbish POPO, they always arrest suspects in high profo, but very seldom can charge him/her.

Fuck China
They are just doing their jobs
Police state

Police...? Did they show their dog-pass?

Fucking police state

The dystopian tyranny is coming around, are you ready world?

Who’s ruling Hong Kong now? Neither Xi nor Carrie Lam. It’s the fucking HKPF.

Trespassing
Unlawful exercise of authorities
Unlawful assembly
Wearing of face masks during an unlawful assembly
Assault
Invasion of personal liberty